2017/06/29 神駒2330直播 阿Chau電視本土台

睇住毓民踩場先

又遲到

Sze Tat Chau

梁文韜教授專訪陳浩天，陳秀慧讚好。陳云根「清算」梁文韜教授和陳浩天，黃洋達讚好。請問黃洋達幾時「清算」陳秀慧？

笑鳩梁逸朗打卡

執漏都要打卡

9up

清算梁文韜

清算陳海琪真係好戇鳩

以卵擊石

呢隻肥豬撩事鬥非，陳海琪做左咁耐DJ，人際網絡幾勁。又同過鄭松泰，黃洋達、鄭錦滿做節目，幫過你地站台，睇唔過眼你地搞清算就比你地清算，真係忘恩負義

見到個像都要打卡

關二哥保佑我地熱青城清算成功

笑鳩言某

黃洋達求簽求3枝

黃根之亂

笑撚死，坐監搞清算

不如叫佢算把啦

有冇神駒山東街大戰左膠LINK?
搵唔到

Hong Tsang 牙達

公開屌鳩5P字

熱狗水泥軍玩電話